其實點解要考車牌

由細到大都係司機車
打個電話就得

平時去旅行自駕遊
好舒服 可惜你冇車牌

平時旅行都係搭私人飛機

自駕遊真心正
利申: 試過澳洲自駕遊

好叻喎

馬路都搭到？

咁你唔使上網啦
單機玩內聯網岩你

導遊接送

考車牌關上網咩事

去帶埋司機去旅行咪得囉，
但係如果你想車震唔通又叫司機車你，買咗跑車有擺喺車房咩

一陣司機想綁架你 你上左架車個駕駛位度 揸住黎dum

我渣車都從來未考過車牌

買跑車叫司機揸咪得囉

on9，咁淨係睇av得啦，駛撚自己扑

其實點解要識用餐具 三十年黎都係老豆老母餵

叫工人扑咪得囉
佢咁有錢洗咩自己做

點解要特登坐跑車

我都諗過呢個問題

我覺得煮野食係唔洗學的

坐緊輪椅係考唔到車牌架!

型囉。威囉。 但係考完冇錢買車

叻喇叻喇

樓主坐開紅van?定的士?
要打電話淨係得依兩樣